電腦用5.1

冇概念
筆直三千內
做過少少research
onkyo sks ht528有冇巴打用過？
或者有冇邊間舖頭推薦去聽下唔同種類

套裝機不了

1k左右收部2手amp
2k收喇叭
前置同中置要好少少
後置有聲出就算

OK!

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下